玩過tg一段時間 d女仔真係麻麻地

唔講樣
發覺絕大部分都好悶 冇乜內涵
平時生活係煲劇飲喜茶
讀緊書嘅一係就永遠講自己返pt 同讀書d野
個人又冇乜諗法咁
係我眼角高定點 定女人本身係咁

你死啦
喺㜕登講啲咁嘅嘢

港女係咁，

d 有內函既女冇乜外表你ok 嗎？
d 有內函又有外表既點會同你玩tg

係咪真係冇d有質素嘅女仔玩tg
不過有人地都唔揀我

都有唔少香港女仔係咁
所以好少會同女仔講時事野社會既野
都係同返男仔fd講會多d討論

就算唔講時事 佢哋文化修養都係零

講真玩得TG吹水咁撚得閒, 都唔預佢搵到咩錢或者有咩世藝
利申: 已經冇再玩TG

女人唔會同狗公講正經嘢

唔係要秒回都唔洗好多時間嘅

有得屌

港女係咁架la,得個殻，冇內函

攰。。

呢個年代嘅香港男人 2000幾年人類史上最無尊嚴地位

香港の女

為呢d不如叫雞

Push

一陣大量港女沖入嚟屌樓主

其實係 唔分男女，其實係好多人都無乜內涵。

其實係，可能我識嘅嘢比身邊既其他人多，所以我覺得身邊啲女冇乜內涵

你咪又係一隻狗公，你有資格講啲女咩？

有內涵又得閒玩tg 仲要得閒同你傾？

內涵

平時有咩興趣？

可能你發現唔到佢哋既內涵

你有幾多內涵講黎聽下

我冇話自己有內涵
只不過至少有自己興趣嗜好
生活唔係得返學返工同煲劇

呢樣真 特別係慢熱既女仔
我唔係叫有內涵 但係都叫有下自己興趣
同埋可以同男朋友傾唔少人生觀

但對其他人未必會有呢一面
一來覺得未必岩咀型
二來唔會特登提呢啲 尤其岩岩識 怕悶親人
三來我既興趣大部分男仔都無 更加唔會講太多

想知傾下tg要咩內涵
日日講時事政治？學術交流？定文化研究？

至少唔係日日講煲大陸劇 飲珍珠奶茶 拎幾多gpa

三來我既興趣大部分男仔都無 更加唔會講太多

我覺得我都有呢個問題
好似講黎無謂 對方都唔會有興趣
可能因為咁人地都會覺得我悶

咩興趣先?

做乜係咁問我興趣
唔會係lihkg講自己野 會俾fd認到

我興趣係畫畫 畫素描/顏色筆素描多
多數同人講 睇完就話好靚 就好難講落去
好啲就會問我畫左幾耐
成個感覺好似特登講出黎show off 好奇怪好怕醜

畫畫有幾show off， 我都識畫神鳥鳳凰
有心傾點都傾到嘅
唔通下下都旅行睇戲食野咩，好撚悶喎

咁都驚 你興趣有幾特別
特別到一講就係7百萬人入面認到你

呢到邊有7百萬人
咁我唔止一樣興趣
D特徵係加加埋埋就認得出
以前俾人認過

傾畫畫淨係同會畫下畫（唔需要叻）既人先好傾
遇親都唔會畫 夾硬傾係我會悶

畫畫幾好啊 我覺得每次畫左新野都可以share
可以唔怕冇話題

連登差唔多9成都係90-00後
呢個年齡段唔煲劇 唔飲奶茶 唔諗學業 留返退休後先諗
姐係你毒撚 然後要求其他人都係毒撚
咁你就咪上網識女啦

都係既 輕輕鬆鬆生活化咁分享下都幾好
我以上講既都係岩岩識未熟既情況
興趣唔同但傾熟左 自然會傾到 咩都傾到

以你理解90-00後就只係做呢d野？ 咁都幾可悲
呢世界大把野玩 大把野學

姐係咁
我寧願你同我講自己食玩訓9up
好過同講返學溫書睇tvb etc

但由唔熟變熟係最難嘅一步

講到tg啲男仔會有內涵咁

拿 我唔知啊
我冇咩點同男人傾過

我知
不過内涵嘅野都睇啱唔啱channel嘅
咁一定係唔啱channel多過啱
不過以為好多一黎就會講咸野，點知又無
識幾個把聲好好聽

你講男定女
其實唔話要咩內涵 但起碼唔好咁頹啦

女

I mean我係女
講緊男

好想問下你對文化修養定義係咩？
即係佢做啲咩你會欣賞？

我之前開過個post係深夜加tg一黎就直接講電話

文化修養好似誇張左
我覺得一個人至少有d興趣
例如畫畫 音樂 art 文史哲 語言 etc
其他 整野食 影相 行山都好 但發覺大部分都冇

我會欣賞專注自己興趣同理想 有自己想法嘅人

之前都試過 完全唔知講乜好
其實會Expect講乜

咁好普通啫...正常人都會有興趣啦

你話呀 好多人真係冇
我d毒拎朋友都冇 除非你當打機煲劇都係

互相認識下講下有咩興趣、無聊野、心事乜都得
前提大家都尊重大家, 有啲禮貌
我都算吹得，但有啲死魚聲真係好難傾落去

Err 我都算有好多興趣
畫畫 睇書（實體書） 踩板 行山 煮野食 結他 打波

死魚聲係咪講緊我

講自己嘢又得罪你
咁我又想問返你，你想聽咩

講自己野冇問題
但唔好成個星期日日都係講自己返學點點點
有d難頂

唔錯唔錯

Tg 可以點玩，都係果啲聯絡人用咋喎

諗下仔仔, 屎眼仲緊過閪

打丁打到老

十幾廿歲唔做 唔通留返80歲先做
傾得tg都係三唔識七既人 唔同你講廢話 唔通傾人生大道理咩

Whatever啦 冇興趣說服你

又係你呢D自命清高既死毒撚
我年中見唔少 講埋哂乜撚野人生大道理哲學野
下場就係根本無人磨合到佢
呢個世界就係見人講人話見鬼講鬼話
你唔合群唔代表成個社會既人都有問題

再講返學既人眼界本來就唔會闊得去邊
你同佢講買樓生仔同對牛彈琴無分別
想識女就放低你個無謂既自尊咪懶係清高咁
唔想放你就自己一個去打飛機

冇話一定要講人生大道理哲學野
你係咪有咪誤會

成日講自己野既女真係好煩 仲要唔理人地講既野

點眼角高法

起碼唔洗搵話題

同你傾全球化新趨勢好唔好？
蘇格蘭獨立化利與弊？

同你三唔識七
不如你講下你expect傾咩內容？

咁人地同你講佢自己既興趣你又話無內涵
煲劇飲喜茶其實都係興趣黎
查實你想點撚樣

因為我覺得煲劇飲喜茶低質得唔得
睇黎要準備俾人插 講明先我冇興趣同人上網拗

咁你眼角高囉
你又要對方好有內涵又要得閒玩TG你係咪搞錯左D咩
你想識呢類人比起透過TG你行出門口比較快
如果你有相應既LEVEL好容易搵到 物以類聚

可能係我諗多左
識人方面 圈子係一個問題

呢個世界邊有咁多神 搵到個啱傾嘅已經好難

因為你未同我tg過

Pmed

可以點樣玩未試過

我想睇下樓主有幾咁有內涵

大把男仔興趣都係打機啦 女仔睇劇就係膚淺？
係你眼中興趣都有分高低等？你唔鐘意嘅興趣就話人膚淺 興趣就係你做個樣野個時係開心係relax 咁都要比你judge咩。。。
利申:你講嘅「興趣」我8成都有

有內涵既人都唔會有時間玩tg成日覆 係現實生活識好過啦

如果呢個po係講男 一定唔會咁多負皮
又要男人主動撩班女人自己又冇貨交 仲聲大大問返人係咪要上知天文下知地理 屌你厚顏無恥到

我冇㗎 你死心啦

我覺得打機都係無聊野黎
老實講我係認為興趣係有分高低
你點睇一個興趣係訓覺 賭錢 玩抖音嘅人

乜野人識乜野人
有內涵個班 會上黎連登留tg識你
低質毒撚仲好意思嫌棄人地

；…

問佢地興趣係咩 絕大部分都係答你聽歌訓覺行街呢D係人都會做既野

幾時有人講識時事就等於有內涵
正常同人傾計係傾共同興趣
而且岩岩識就會傾比較表面既野好d
傾咁深入 又唔熟 睇法一唔一致又好易嘈
而且如冇共同興趣 傾得耐都悶啦
我覺得你反而係冇內涵個個
就係因為你冇 所以冇話題 只識傾e d 野

sad but true

你拎食飯行街睇劇同賭錢 玩抖音比？
無內涵個個係咪你呀 尊重人地興趣都唔識 狗眼看人低
鐘意文哲史就有一定有內涵咩？

你點解睇唔起人玩抖音

中國腦殘野有需要解釋咩
唔好駁我點解食飯行街睇劇唔係腦殘
正常娛樂同弱智野無得比

幾時有人講識時事就等於有內涵 你而家囉
我冇話講表面野有問題
日日認真討論我都頂唔順
做乜個個都Jer住興趣呢方面講

問題係佢地鍾意睇大陸劇呢
正常娛樂我都做 一個正常人都會有

定係你識既人都係咁ja
我識好多女女都有唔同興趣
btw 我認我冇內涵 但我都鐘意唱歌同影相
睇黎你係現實識好d

不過你上面好似係反曬所有睇任何劇嘅港女
講pt講學業都唔得呢

樓主只係識講人無內涵又唔諗雨點解係出現依個情況
諗通左就唔會問依個問題
抵你做毒撚無女

可能我唔好彩或者好多都冇機會深入認識到

邊有 生活只有煲劇 返工或者返學先有d問題
例如有d係每日同你講自己上堂 溫書 考試etc
無論你講咩話題
最後佢都係講返自己返學點點點

煲劇有好多種
有啲劇都好有深度
另外你入啲咩tg group先
有啲書group一樣有女仔架喎
但係人地睇唔睇得上你/你睇唔睇得上人/係咪available又係一個問題
咪一碌鳩打哂一船人啦

講白啲
佢對你有興趣咪會接觸你嘅興趣囉
我女朋友以前識落都係好慢熱 講嘅嚟嚟去去都係返工門面野
但熟咗之後我講下我啲野佢都會想問下接觸下
到而家我打機又好睇書又好佢都會想了解，就算無興趣起碼都會尊重我聽我9up一大輪囉

D仔咪又係差

冇入gp

就算無興趣起碼都會尊重我聽我9up一大輪
呢樣嘢好基本但唔少人都唔會做

咁玩得Tg你覺得都應該係速食架啦
如果你岩岩開始傾計畀唔到好印象人
人哋又唔係對你有興趣咪咁囉

想識下異性朋友姐
做女朋友呢d bonus黎 冇期望太多
有d人係好積極講自己野 到我講就可以一句「冇興趣」撻落黎

得罪講句 依加tg啲mk吹水交友唔知乜叉group 入面嘅活躍user簡直令我大開眼界 發現人性嘅醜惡

女嘅暫時見到兩種
第一種 扮唔收兵 私底下又同好多男嘅pm 私底下約出嚟
第二種 一有男pm就大力屌鳩佢 公審佢 釣厹嗰啲玩得仲盡

男嘅暫時又係見到兩種
第一種 郁啲就公審人 圍威喂 開channel屌人覺得好疊馬
第二種 厹

求補充 樓豬都係收手 唔好喺錯嘅地方搵人

興趣都要分高低質？
樓主你真係高人一等

係TG 都係鳩up 多架啦

成日都唔想玩
但過一左一排又會心郁郁想裝返

真
10個有8個娛樂就係番大陸玩
00後

事實真係有咁多
6 7 分女 可能條仔8 9 分

絲打表示認同
另外啲男仔都係麻麻地

但好人好者唔會成日玩埋哂啲濕鳩谷

其實你係咪好悶無嘢做 搵啲嘢充實下自己啦

多狗公？

寂寞嘛

係 有正常社交唔洗成日痴住tg取暖